究竟有幾𨳍先搞到而家全港反中？

08奧運，個個民族主義上身，自稱我是中國人，去141叫雞條女個鈴聲響，原來中國攞金牌會響

早十年前，個個返東莞君悅輪街症，鬼佬都識路，個個坐和諧號笑住走，高呼中國人肉市場萬歲

淘寶個能個都掃平嘢集運走

掃左東莞啦，咁衰衰地都有長安玩下，再唔係未深圳邪骨，一係偷偷開大囉

早排日日吹捧上大陸食探魚飲喜茶，睇大陸劇（言希）捧大陸明星

明明都思想控制到你班友7788，而家呢壇嘢𨳍到個個反中，換美金，要幾on9先做得到

最仆街係深圳都掃九埋開大都無

直頭全球反中

年頭仲大把後生睇大陸劇 玩抖音 上深圳食太二
去咩萬象城打卡
你話林鄭唔係卧底真係冇人信
邊個估到大陸70大壽會搞啲咁既野

呢個唔熟唔講啦但早輪tbb先日日吹奏個咋大陸婆乜乜爾晴，而家呢

懷疑雜總先係終極焦土之父

無食過探魚無飲過喜茶嘅呢邊舉個手

我都喺度笑 如果唔係呢單嘢 我再俾啲fd慫恿多排就真係跟佢地返去食嘢
根本已經一早已經赤化緊 溫水煮蛙 唔搞單咁嘅嘢都connect唔到咁多人反共

仲有 無睇過大陸劇無玩過抖音

跟住仲有啲大陸用詞本土化左，乜嘢小三，xx後，優化
一路都好成功赤化，突然間就咁

我年年全級考第一ga

無食過，但之前一個月去一次東莞

我唔是好敢食大陸嘢 成日覺得食咗分分鐘命都無埋

個時啲仆街東莞茶餐廳四十幾人仔一個快餐，仲要好能難食
大陸嘢我真係如非必要都唔食

在我角度而言，大陸仔大陸妹都唔夠班做明星，佢地有乜國際視野

禾刀系 係去鄰國探下親或者拜山嗰幾日唔可以唔食嘢 先會迫自己食少少

習巴喬夫

連大陸都冇去過， 淘寶都冇掂過

佢老豆老母好似係比共產黨迫死

有幾？3條就夠喇！

咁勁 無去過中國

口爆都無 真係on99

人就贏就失去理智
好似曹操取荊後赤壁咁
中國悶聲發大財30年 西方諸強可以由佢坐大
慢慢同化香港人 回歸10年人心已歸附
大陸經濟又強
之後
就心雄 想贏 唔理智了

我連回鄉證都冇啦

呢個真，以前3，4個月都會去一次深圳食野

而家都仲有食探魚同睇內地劇

我之前有 721嗰晚嬲到剪撚咗

港豬嗎

6月9完全估唔到會100萬人上街，個陣見到有班人成日番大陸諗住香港已死
612之後先知原來仲有得救

應該全世界都冇人諗過會係咁
底線嘅野真係唔可以踩

排隊買喜茶

唔駛講遠,早幾個月,屌人地飲喜茶食海底撈條路幾撚孤獨呀,俾人當痴線佬咁
幾個月就搞到麥記都要罷食

硬係覺得而家都好多人只係口裡說不
我地只係圍爐

Inconvenient truth, 連登之外既世界好大，仍然有好多人上午望住茶餐廳電視屌差佬：屌維尼，下午放工返深圳玩

而家運動只係令本身已經好細聲屌大陸既人可以理直氣壯地左聲屌

利申：無抖音無食魚無喜茶無揼骨無煲大陸劇無淘過寶無裝過We7微信

直情冇回鄉症

真心完全冇。
屌....
唔明點解人人爭住去飲d化學茶.....

tvb都冇睇10年以上

我都係
連回鄉證都冇
但身邊d 人6 月前都係喜茶海底撈
就算而家d 深黃fd 都係淘寶、empty R、中資股

溫水煮蛙你開撚大個火做乜

五年前開始就罷去中國，啲朋友成日撩我去，話好先進好多好西食乜乜77，我都一口拒絕班友仲當我傻，宜家佢地冇聲出啦

九仔sir玩微博多過連登

冇證+1

同無撚淘過寶

你地勁啲 我都係近呢3 4年無睇

我好多卜街friend都仲興上去食火窩，話D牛肉好食抵食，仲話去北京旅行，吊佢老味

但有吊北妹

人之將死，其言也善

曼聯茶餐廳，好懷念

唔係呢單野應該周街支那旗

好難吃

就腳，4樓好難等位

好想見識幾百條女的大場面

全個車廂都係男人賽後檢討？

無咁誇，個個陰陰嘴笑咁

驚死
你話我標簽都係架啦 由細到大對大陸嘅印象就係污糟同黑心
同埋媽媽細個成日話大陸好多拐子佬 又會棄暈人拎啲器官出嚟賣所以雖然近呢幾年瘋狂被吹捧都冇上過去
利申 海底撈都冇食過

On9,上次上去得手作仔，仲要條女勁老，又無其他女，賣點化得返過夜

山長水遠不如留港
一係飛越南

屌我輸哂

小心有愛支

去上海啦
好玩好多

我都驚死 就算去中國探親嗰啲 日光日白都唔敢自己一個人行 好驚俾人捉走去日本嗰啲半夜自己一個落街買嘢食都無驚過

我都吾想，但無選擇

咁老餅🤣

蛇美

佢地係唔敢叫你去，但自己繼續去姐

喂

北妹正好撚多

我每次遊行完都會飲翻杯喜茶🤟🏻

唔會好貴咩

我之前去親支那都係食快餐or其仔地方都有嘅野食
理撚得佢乜撚野地道菜 分分鐘食撚死我

咁撚樣點叫深黃

都係得把口囉

過夜搵間骨場都得啦

以上所有嘢一樣都無做過

有過fd 比人係上海屈左畢錢

詳細？

4個月, 摧毀十幾年嘅統戰成果

個骨場逼佢地拎卡碌錢 碌左幾千蚊

上海一定係一班人玩K最爽

因為細細個就對大陸冇咩好感 所以盡量都唔掂大陸嘢

全部都係地溝油

文宣方向: 777挑起香港人反中情緒，傷害兩地感情

所以而家唔能返上去玩

從來無食過呢啲柒嘢

習近平條撚樣搞到東莞收皮
咪人人反中

係啦，如果有雞叫我你得你有無普選

喜茶係好飲
咪盲反

就係諗住控制得7788先搞呢壇野

搵

習大大要有政績去鞏固自己權力姐

有d似當年美國禁酒個下場一樣

喜茶drink過探魚冇eat過

我都想試下
個個講到東莞咁有趣

明明煮到班港豬就黎熟
係Winnie pool一野較大火煮撚到個個醒哂